有無人重記得以前高登既球員花名

拜山王
瀨屎華
吞精王
大波妹
植物人
nh3
第一風扇
犬衝電欺
取取批屁
斜恩

打碌撚

正氣馬

冇個識呀屌你老母
波台由我哋00後接管

殺龍霸
龍虎切
姬絲天神

奠臭牠

唯一
紫
36.9 x 10

唔知呢班人近況點呢，

前峰華
小學雞

唔訓

仲有辜天怒

你安信快遞仲𨶙幽默

100分

屌奶星

成班老嘢勁撚OLD SCHOOL

又唔記得左
點解丹狗要叫特警

食屎羊
華一招

一直想問點解阿記個三條友會叫狂歡三寶

因為佢地廢囉

左羊右華

廢托

君子

50歲未